林超英：大家努力下確診個案升勢放緩，但繼續落去病房依然好快爆

不如照返個scale畫

用log計放緩
屌你老母log係linear既話一個月全港人中撚晒

努力的成果個到笑左
今日己經升番

其實琴日袁國勇咪已經講咗「壞消息係每日60宗，好消息係冇幾何級別上升」，林超英講既野咪同佢一樣

技術調整已完
繼續爆升

回龜跳老舞群組而家先浮面，又無WFH，個peak等多七日啦

信超英趕美三號波死撚左啦

條仆街
香港人死下死下果啲唔出聲
有人係屯門放毒氣佢又出聲以“科學角度”護主

上岸藍絲
如果佢敢出聲幫香港，林奠一定會收番佢個荔枝窩唔俾佢玩
tg毒死城市咁多生物佢都冇出過聲
某國廢氣搞到香港冇藍天佢唔出聲
冚家剷偽君子
下下為自己利益著想先
典型廢老藍絲

離地到on9
當檢測量無上限
就算爆得幾勁 無一個國家都係log scale上去

明明最critical既factor系「政府防疫措施」
廢老刻意spin去「大家努力」

同環保撚一樣
呼籲「大家慳電」
事實上最浪費系商用電

1-10，10-100嘅scale係一樣，緩條L ?

咁都得

病房其實一能直都爆到七9彩
不過加埋疫症就更加嚴重

明日大嶼佢全力反對

得把口邊個唔識

貨源歸邊
井噴式上昇

ON9
limiting factor明明係檢測量

見字將下圖send去WhatsApp /Facebook/你啲姨媽姑姐group

2日過100